［重點重溫］抗爭者互屌事件

相信大家都有聽聞「撤退事件」
事後前線手足亦都講明幾時會退

所以其實唔係壞事
諗下大家拍拖都會鬧交然後互相了解

不過後話真係要互相配合喇

不分化不割𥱊
各施其職

推

分化嘅係鬼

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書